而家iPhone換電會唔會幫你洗埋機?

舊電得返76% 返天才吧換完會唔會幫我洗機?

我都想換 btw 點check得番幾多%

上次去銅鑼灣果間 佢都有帶頭盔話有機會會洗哂資料 結果無洗到

點都好做定兩手準備好d

唔該

落咗架
不過我都用緊呢個

直接去apple store檢查先準